[Kurul üyeleri](introduction/committee) blok zincirine ait ücretler, blok süreleri  ve diğer bir çok şey gibi dinamik parametrelerin değiştirilmesini teklif edebilirler. Deex'in nasıl işlediğine dair derin bilgi gerektiren büyük bir sorumluluk pozisyonudur.